9up 大家吹下水

有時真係覺得d大陸西好撚煩
廣東話都唔講得正
就係威係勢咁
吊你大陸西就大陸西啦